其實國家係咪一定要有領土？

有冇人知？

連登國王 請進場

西蘭公國算唔算冇領土

Nation唔一定要有
State就一定要有，因為佢係有sovereignty，對某土地有絕對高嘅權力

睇你點睇，問題在於佢嘅external sovereignty

馬爾他騎士團

SIM COUNTRY

網上鍵國

呢到答左你